對自己好啲呀知唔知

細個覺得夜訓周圍yo先係青春
通宵飲酒做功課走堂識異性

雖然依家都唔係好大個
但係趁後生讀多啲書讀好啲書
飲多啲水飲多啲湯
食多啲生果食多啲菜
早啲瞓啊

因為仲有漫漫長路
有排你捱
仲要你撐住個香港呀

點解要負評
由心而發

唔喎

聽話啦屌你

我不聽！我不聽！

唔知點解好想喊

知道

就嚟畢業了

好後悔細個冇周圍玩

咁你細個做咩

肺炎開始就已經過極健康嘅生活

趁依家對自己好啲

做功課